是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

ot

好心你唔好成日飲可樂 好唔健康

真呀，飯都ok算多菜，但最好走可樂，水都好好飲架

你癲咗 水都好飲

好好飲

口渴果陣可以狂飲超好飲

飲我啲尿

又ot

羊唔收工？

寶榮豬好sweet❤️

咩都唔好講 攬實我

突然諗起
之前感情台見會然慎島聖護
講過呢句
從你既風格嚟睇，睇黎......

攬緊 唔好嘈

攬羊b

轉梳打水啦屌你

劣